老衲素來有佛教曾俊華既美譽

好打得?

佛壇洪潮豐就有你份

佛門中產？

貧僧呢

佛教劉馬車

戴定頭盔：
現時行政長官候選人，有曾俊華、胡國興、林鄭月娥。

佛教謝偉俊就有你份

辱佛節係咪可以辱罵老衲

咁狗肉節係咪可以食左納dee